今晚個月亮好大

有無人睇到